希望大家可以分散去唔同黃店小店

通常每區都有幾間特別多人排隊
但根本多人到做唔切
不如去支持下其他小店呀

整個每周18區黃店精選？

成日都會睇list 去搵黃店食，真心好多都無咩人幫襯，大家唔好淨係顧住出名嘅黃店啦，仲有好多黃店無咩生意

而家係建立黃經濟圈，希望大家可以平均d幫襯
頭先去左間係旺區既樓上黃餐廳食，成間舖得我一個，食完先有個靚女絲打同個銀髮族入黎，咁搞法我驚間野做唔住

要多啲推廣辨認黃店既app

推呀
要擴大個黃色經濟圈
就要幫襯唔同既黃店

同意

啱啱去咗幫襯甜品店，點解咁少人㗎，又話要大大力懲罰，得過講字

推

叫咩名

深深甜品？

呢間明明幾好食又唔貴，但總係唔多人

元朗滔滔呀?

明顯分開晒
呢兩星期間間黃店都要排
之前明明冇人

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

以上文宣均已獲原作者授權